\beginsong{Dalla parte del cuore}[by={C. Falzone -- D. Campani -- F. Ferrandi -- G. Carletti -- M. Petrucci}]

\beginverse*\nolyrics
\[D | E- | G | D]
\endverse

\beginverse
C'è un an\[D]tico quaderno
di appunti \[G]{e parole}
nelle \[A]stanze segrete
della nostra me\[G]mo\[D]ria
un og\[B-]getto prezioso
una parte \[E-]{di te}
c'è il rias\[A]sunto perfetto
di tutta u\[G]{na sto}\[D]ria.
\endverse

\beginverse*
Cerche\[B-]remo la forza
di an\[A]dare lontano
sfide\[E]remo la sorte
nel sa\[A]pere chi siamo.\smallskip
Segui\[B-]remo l'istinto,
la \[A]fede e il coraggio \[G]perchè
il mondo siam\[A]{o noi}.
\endverse

\beginchorus
\[D]Siediti dalla
\[E-]parte del cuore
e \[G]lascia sbocciare i tuoi \[A]sogni
dentro \[D] di te.\smallskip
\[B-]Siediti dalla
\[E-]parte del cuore
quel \[G]raggio di sole ri\[A]splende
dentro \[D] di te.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[D | E- | G | D]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Certe vite da sole
non posson bastare
han bisogno di ali
per potere volare.\smallskip
Certe vele da sole
non prendono il mare
c'è bisogno del vento
per poter navigare.
\endverse

\beginverse*
Lasceremo una traccia
del nostro passaggio
scopriremo che in fondo
la meta è nel viaggio.\smallskip
Rideremo dei torti
che avremo subito perchè
il mondo siamo noi.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[B- | E- | G | A]
\endverse

\beginchorus
Siediti dalla\dots\smallskip
E scaldati al caldo del sole
dentro di te.
\endchorus

\endsong
